唔係分化，但係破壞港鐵站達成咗啲乜

你屌我和你非ok，但係大家真心停一停諗一諗，究竟破壞港鐵站係幫緊班抹黑我哋係破壞者嘅人，定係有利幫緊我哋自己。今日我打撚爛部入閘／售票機，聽日佢就整番好；如果我再大力啲，狗鐵就順便停撚埋埋個站，話我哋破壞咗個站，成個輿論俾佢帶撚晒，仲要分化／嚇撚埋啲和理非，仲要唔計今後有鬼煽動。

如果目的只係癱瘓地鐵，咁不合作運動，例如瘋狂搭地鐵唔落車做死中轉站，和理非零成本坐低都唔洗。一直以黎，點解勇武有用就係因為勇武極同普通市民都係有一定距離，但係隨住港鐵事件發生，勇武同普通市民嘅距離日日縮近。圍警局雖然on9，最起碼打嘅係popo，但係一入狗鐵，地形樓梯首先就收你一半皮，輿論就收你又一輪皮，如果遲啲有白衫着黑衫打市民，點撚算?

去到今時今日，黑警已經做乜都得，單單純純拍低黑警啲仆街嘢唔會令到支持我哋嘅基數提升，反而我哋一升級，本地同埋國際輿論就會被帶。五大訴求之所以一定要釋放義士，係因為如果冇義士，條例一早就通咗，但係以家條例已經撤回(我知係將會)，我哋就冇咗擋住條例呢個免死金牌，而家再激進，好難會有辦法associate返去擋住條例呢一樣嘢，只會邊緣化和理非，所以大家真心停一停諗一諗，可以點做。

倪匡指整個運動從最初的和平遊行漸變成衝擊，對示威者一方來說十分不智，因暴力衝突會是予當政者轉移視線的好機會，「佢哋（當政者）點都無力量做得到，但反抗者自己供應（機會）畀當政者，古語叫『授人以柄』，即把劍給別人刺自己，好不智」。他認為這是年輕人衝動的典型，是必然過程，但遺憾事態發展至今，示威者要爭取的訴求似乎沒有辦法再進一步。縱使示威行動的暴力程度升級，但倪匡稱仍會站在示威者的一邊，笑言：「我反共反咗幾十年，唔通而家去撐警呀？」

五大訴求，缺一不可

TUI ARH

做得多就會習慣 正如催淚彈放得多就會習慣

推

[建議] 出黎發夢或者遊行，我都會同朋友講....

黑警做乜都得係因為無皇管 係港共政權全力支持 但係港豬成日比5毛影響到係心態問題加個腦入水 點解有攬炒呀 就係多港豬仆街 所謂中立既偽善比5毛同藍絲更加仆街無人性 人地起碼垃埸企硬 但左膠大愛撚就....

又黎
又係呢啲論調好悶呀

目的呢？
話救手足就話姐，而家好多時候都係無目的
更何況
放催淚彈都唔！可！以！慣！呀

冇聽過有人屌爆站 even和理非

Blocked

樓進你覺得大唔大機會係臥底做？

依家都好明顯有

啱呀
等美國過咗法案先
而家係鬥少犯錯

Wfc

黑警打示威者，
黨鐵幫黑警，
示威者打黨鐵。
有咩咁難理解？

真心我想知目的
黨鐵係港共政權人地大吧錢

黨鐵協助港共打壓香港市民和平示威權利 夠晒理由未

屌你老母死黑警，落地獄啦

咁你遊行左咁多個月咪淨係得個撤回，不如以後唔好出黎啦

721開始賣香港人
唔撚洗負上代價？
我覺得仲未去到最盡

哩個咩鬼野research
完全無視暴力程序，雙方武力跟本不對等，sample size 又細，食屎啦。
布袋彈同橡膠彈可以有咁多%接受，仲多過放火？？？冇野呀???

721 831

齋計佢地維修上既成本大增都已經做得好

如果你話佢會加車費又入番我地數，咁我建議你多跳閘

淨係知今日地面爆中環站
個個都拍晒手

其實普通市民唔會分得咁清 因為佢只會睇眼前既畫面

到今時今日仲係破壞緊死物
但對家一早已經用武力對付緊生勾勾架人

你叫黨鐵交番831太子站cctv出嚟唔好再封站
運警犬 咪唔拆囉
黨鐵幫政府幫到咁仲話唔好拆
目的增加黨鐵成本 影響收入 表達不滿
拆曬更可以做到全民罷工

但係唔會割 有時一場無大台既運動 係一定會有好多不穩定性

有埋表. 辛苦曬喎

我係普通市民，好清晰

已扑咗樓主

唔會失民意啦
好多時一到夜晚黑警扑濕下頭
圍摳示威者 仲要下下打頭打到見血
民意極速逆轉啦

和理非而家比較難接觸到勇武，
雙面有啲越走越遠，好難再補給新既勇武派。

exactly 佢地剩係見到黑警打示威者 同埋 示威者打黨鐵
我唔撚知呀救命

通常帶風向既5毛同黑警家屬唔會提

好訓醒啦

多謝飛虎帶領勇武
如果勇武去圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

你聽日四點記者會問下點解班卧底要放囉

啱呀捉撚完就無啦

721果陣都放過左黨鐵
由觀塘遊行停站運兵後就不再是無辜的

咁就做文宣啦仆你個街

block

而家去睇蘋果都成堆留言叫地鐵永世封左佢唔好再開站

我都係普通市民 好支持

唔係分化

樓主老母做雞

Noted

要答你問嘅 「目的呢?」
兩隻字: 示威

仲不合作？早幾日不合作都比人拉幾件啦on9
人地有禁制令呀
而家爆佢咪爆佢囉，駛閪理黨鐵感受呀？

關我地咩事呀？好明顯係啲死差佬派卧底搞狗鐵咋喎

收皮啦柒頭樓主

831受害既係活生生既人
依家受害既係死物
勇武係殺撚左黨鐵既人你先再出黎講野啦
仲會因為死物而話唔支持既人根本就唔係同路人

如果你話失民意就會輸
我想講咁既潔癖民意我唔識服侍
咁咪攪炒囉屌

你識唔識睇字？「黨鐵」
721 831呀仆街
你不如去問黨鐵放人入去無差別襲擊市民係為左d咩？

冇落過現場先開得出呢啲post

樓主死全家

唔係分化

佢交cctv 咪唔搞囉

得啦 你收皮啦

on9

收皮啦

r u kidding me?
你講緊同黑警定同政府鬥少犯錯?
真心問 自6.9佢哋有邊日無犯錯?

唔該你冇落現場的話
就睇下現場人士論述先出post

封站唔俾香港市民用
然後送一車車防暴去振壓市民
就呢點就爆得！
仲未計721，同831
爆哂全港嘅站還息都仲未夠！

你成個標題已經係分化 大家block 左未

我支持

咁就做文宣啦撲街

推！
因為我都唔明

收皮啦你
吹呀？

黨鐵筆數由721開始已經要同佢算清楚
樓主幫黨鐵維穩？有何居心
依家爆站係民心所向 冇人屌
分化撚死全家

你收皮啦

agger

又係呢啲無用要對準政權論？
總之所有能夠增加政府既管治成本既方法都可以做
個個好似你咁諗就乜柒都唔洗做

即係話杯葛黑警仔女達唔成目的一樣咁on9

831 721 。自己諗

樓豬用念力抗爭

你係分化

Bye9 bye

受訪者一係藍絲一係狗家屬 接受胡椒噴霧竟然多過激光筆，on9
答個個人應該出去被人噴下同埋索下TG
落場真正體驗下

呢篇值0.3定0.5？
Btw民你老母意咩 一個二個要醒既都醒哂啦
呢刻唔會仲有人覺得打閘機好暴力啊？

過咗人權民主法案再講

今日封站前有無破壞地鐵站?

立場有提及有人破壞先封站
又有人話係警察無理制造衝突後封站

好似有d破壞係黨鐵不停站之後發生

求事件經過
想同睇tvb後鬧示威者的親戚 講清楚

受訪者包括藍絲

比人拆完，佢好快就整得翻

至於罷工，講翻香港好重要既金融業，其實好多人可以home office，有得上網就得

我明你講咩
最多下次叫手足拆站之前
噴下牆
寫份Essay
寫大字報
用喇叭講清楚理念
再用手語同其他語言解釋拆站目的

:o

因爲黨鉄仆街

真

邊個地鐵站有廁所

你真係當一般人戇鳩咩。
唔出聲唔等如盲架傻西。

勇武做野洗唔洗問你意見

唔贊成打爆黨鐵入閘機/玻璃等等
但理解及不割蓆

原因係黨鐵已經放慢手腳維修
可能係冇零件
可能怕再俾人打爆
客觀效果係有d爛左嘅野喺度篤眼篤鼻
又招藍屍口實

黨鐵又不痛不癢
政府係大股東
又有地產/收租業務
嗰少少錢根本就唔care
但可以借題發揮屌9 示威者

我好少留言，但係忍唔住。

做咩都唔割，可以再好d 。
例如今日明知係A區集會，係遠d既B區做，又少狗 又可以令佢哋疲於奔命。

聲東擊西呀，明知自己係雞蛋，係要硬攻人地個盾。適時搵高牆個裂痕攻丫。

聲東擊西 兵貴神速

好訓醒啦

多謝飛虎隊帶領勇武放火
如果勇武去元朗圍頭掉氣油彈
我就信佢唔係鬼

咁遊行都冇達成啲咩，之後係咪唔使搞
仲有，依家成個運動依然冇達成過乜嘢，係咪可以收皮啦
屌你你真係on9o

suen lah 打啦我無嘢講

去搵䑛共派好過啦！大把人贊成

明明好多阿姐阿叔叫好
721 831 太深入民心啦
對721 831無感覺嘅人就算啦

笑死,觀塘,荃灣遊行果日你訓左?
直接提早封哂幾個站,話唔好俾借口佢封,
咁你係咪唔好遊行?

不如等我答你啦冷氣軍師

民間懲罰殺人犯幫兇

特登留左俾你了, 自己睇

補充埋一點,俾人捉果位係行動不便人士,捉佢原因係:佢衝擊警方防線

請問閣下所指嘅和理非係指咩？
你指嘅點睇都似左膠多啲

我唔理前線做呢D有咩目的, 總之我一定尊重佢地決定掉核彈都唔割

都未有核彈
唔推

問題佢地接觸到既內容唔同
藍絲廢老有幾多會上連登 twitter?
我地唔難理解
但個班接觸錯誤資訊既人點知咁多野？

this.

遊行示威嘅人數越多=破壞性越強=嚇到政府
香港人偏偏唔會破壞

拍哂手既已經響街上。
響屋企果 d 呢？果d 人包括和理非左膠全部要佢死全家好冇？

so sad

不接受示威者任何暴力方式有35.6%，但係不接受popo暴力得25.3%
咁我想問消失左嘅10.3%，即係popo用暴力，示威者都唔可以暴力？
雖然我知條數唔可以咁計，但真係好撚諷刺。睇住個受訪結果我真係想笑多過乜。班受訪者係唔係覺得激光筆真係好似popo四點鐘講咁，可以殺人放火於無形，你照鳩啲狗又可以達成啲咩？
唔好諗「咁樣做可以達成啲咩」又或者「咁樣做有冇人支持或者轉肽」，試下諗「我咁樣做我心安唔心安」

反正我見到手足爆黨鐵我覺得好爽，you must pay for hurting our people ar

要多宣傳黨鐵俾黨報影響左

其實你有無睇新聞？
如果唔係由港鐵變黨鐵，邊會搞佢？
831 cctv仲未有，鍾意停就停，搜捕就搜，
你講咁多其實都係想表達阻到你者，偽善者

下下質疑成效有咩用發洩一定係必經階段

撤回同免死金牌有咩關係 講句撤回之後你就要自己降溫?

一句講晒
五大訴求 缺一不可

push

有既 行撚到仆街個時自己呻兩句再繼續行囉

同連登仔講唔好破壞？？你搞緊笑？？

最好場運動永遠唔好完，唔係冇野玩

發乜q洩 諗下721黨鐵唔開車
明明可以安全走晒既市民 成車留係到比黑社會打呀

你同樓主d仆街仲可以出黎質疑成效先最好笑

可能係餓底做

凡係敵人反對，就要支持
多謝樓主話我地聽做得岩

制裁黨鐵殺人

左

訓醒未呀樓主
黨鐵出賣我地就要拆撚左佢

你老母分化撚，對準黨鐵有咩問題？

唔該大家要聽電話 特別係三字頭
屋企手機 聽電話 做民調

721 931

唔好俾借口狗做野
同唔好激嬲共產黨異曲同工
反正班狗係唔係都9拉

起碼我見到黨鐵有損失 我好爽

不分不割，明顯係犬做

做錯：臥底做

做岩：勇武好野

響屋企果班
本身都唔撚會落手落腳支持場運動架啦
我理撚得佢死啦

咪臭係要黨鐵為衰野付出成本lor .
我本來都覺得好銀眼， 不過睇睇下又覺得好幾治癒

睇多幾次就順眼。

善用不推文回覆
負皮，上一頁

犬儒思想

黨鐵助紂為虐，全力配合警方行動
當初728元朗大遊行，朗屏開特別車比示威者
有人仲以為黨鐵良心發現
事後林鄭記者會先講話係政府安排
明顯地，黨鐵既一舉一動都係經政府安排
黨鐵同政府黑警合作拘捕行動
關太子站24小時，同明知事實但故意隱瞞
咁都仲未夠原因去搞黨鐵？
黨鐵係維穩工具，仲可以當無事發生？

有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

你係咪get錯我想講咩定我唔明你

再多錢都有燒盡既一日

我覺得爆唔到黑警袋底，爆黨鐵死物個心理都叫舒緩返少少

請善用起底功能

唔好mon post住喇
mon 下你老婆啦
又出去3P喇

曲到圓
醒啦喂

blocked

班黑警臥底做乜控制唔到架喎

黨鐵自作孽

完

勇武如果係做
不如每樣破壞左嘅設施上面
痴返一張單張
解釋返要港鐵付出代價嘅原因
免除有部份人唔理解點解要咁做

喂 唔好割席

呢舖黨鐵抵死喇
包庇黑警 又唔釋放cctv
計我話呢 破壞力仲唔夠
應該要打爛曬 癱瘓左成個站佢！
佢地第二日閘機八達通機已經恢復正常 有無搞錯呀

狗狗亂咬人，勇武法師護巿民

冷氣撚撐唔撐都無所謂啦

黨鐵=政府
咁都唔明?